想買水貨機 法國間間都話黑店

想出部HTC 10日水 有冇人知邊間冇咁伏
之前諗住去禾禾禾買 但好似好多人話係黑店 又冇評價

法國都係黑店咪返香港買囉

日水我去始創個間買過部日水lg 2部 都無事

豆腐屋?

搞事

幫推

領域，有18個月保養。
不過係貴d

冇哂貨

鬼域都夠膽去

Ching推介去邊間

有冇人幫到我

10仔點解唔買行 有 d 大鋪仲有wo

HTC 10買台水, 有64GB rom

水貨平成$1000 仲有紅色

Up

有d日水機既4G喺香港只係收到一個頻道，會成日斷線甚至只可當3G機用
你睇清楚先好買wo

好似真係收得一個

日版垃鳩圾
update完又會鎖返simlock

去深水埗mphone啦,但原來執撚左

德國呢邊都係黑店